好撚憎25狗

堅 應該c了25仔

bonnie?

係Ronnie